有無人已經出咗第二期grant loan?

如題

留名

係咪呢排會有？

第一期車船都未有

12月至2月好似

車船我就出左LU，但係第二期就未有

屌 文件都未交齊

前排先交齊
前年我都係11月中先交得齊文件，然後除夕果日一次過比晒兩期資助我，當係新年禮物

9月交齊文件 到而家都仲未知批唔批 交完第一期學費之後 返多左份parttime 仲未儲夠錢交第二期學費 唔批既話真係冇錢交學費 好驚冇書讀

舊生上個禮拜收到

邊間U？

無理由咁耐架wo，打去問下啦

我都想知幾時出

Same

+1

5月交左申請
10月都未有結果打電話去先話換左人處理，先同我講要補文件
10月中交哂，到依家12月中都仲未出結果

已經係第四年申請，之前都試過5月先交都冇事

就黎要交sem2學費，我連sem1都未交
大學已經比我12月31交都我懷疑緊12月31都仲未交得

我都係5月先交申請,因為4月交個份佢地收唔到

好似7月已經拎到錢

7月已收到grant loan
第一期車船未收到

屌
到而家仲補交緊資料

我想問non-mean啲貸款文件遲左交係咪會唔借

啱啱check 出左了

邊間?

恒管

出左了

唔該 我轉頭CHECK下先

收到了

收到grant

唔知私校係咪因為有資助
上期一次過出哂三萬 所以第二期得二千幾蚊

grant會扣返,唔係送3萬比你
係送3萬學費比你

二千幾應該係車船嚟

即係應該會再出3萬？

我都覺得係 但見佢入銀行個項目直頭係叫佢grant

就讀相關課程的合資格學生，只需支付扣除了資助金額的學費。而有需要的學生仍可就實際應繳的學費，申請學生資助。

幫你扣左3萬架啦....唔會再比3萬你架啦...

咁樣理解：
即係會由full grant六萬 原本交六萬蚊
變成full grant三萬同交三萬 因為政府津貼左三萬
有冇錯

仲未有

咁就大鑊
我sem 1洗曬

我都係

洗撚哂d grant
學費洗左半
呢鋪仆街了

又係你個仆街

city幾時出

我想問grand今年最盡攞得一半？冇full grand?

乜又係你呀李生

咁loan點計

報告一下
我Poly 仲未出

Poly 未出

City 未出

半年前交齊哂文件
Sem2都就黎開始
Sem1學費我都仲defer緊

shitty幾時先有 等開飯

車船分兩期出？

今日打去問 佢話一月尾二月頭先出

又多筆零用錢

Grant d錢要唔要扣3萬俾返佢？

已經上緊大陸叫雞

Sf? 果三萬蚊唔關事

上年12月尾已經有

shitty終於有車船

想問city嘅各位出咗未

未

淨係出左車船

唔係，full grant嘅話30k 會另外直接過俾你

認真？咁幾時會俾？

grant只會俾你要交既學費
唔會多3萬蚊用，因為你要交既學費已經扣左政府果3萬蚊資助

報告一下，岩先打去check第二期幾時出，我係聽日就出了

利申：PolyU

上年我記得都係聽日出

早兩日打去問 佢話city最早都一月中
但係一月尾學費就deadline
屌 等d錢開飯架
上年依個時候都出左

今年慢咁撚多嘅

有冇人知CU幾時出

POLY交埋學費了

同問

想知二期車船幾時出

發放組個電話係打唔入架

city未有

第一期都未出

想問non mean test個loan我12月先交齊文件係咪冇咁快過到學校 要自己比住先

P.S. poly

city 仲未有

兩期係十月一次過比哂
連non means 車船都比哂啦

city?

ust呢

有邊間已經出左

一次過出左成年Grant，bu

反而想問幾時出車船？筆數分開？

早兩個禮拜前打畀學資處，佢話個主任批緊
到今日為止，乜信都未收到

HKU loan send左 email 黎，話1月31號出

city重未出

學費都就deadline

12月已經出左

仲未申請到，煩撚到
係咁彈回頭問哩問路

shitty終於出咗

上星期五先出

收曬好耐

cu今日出左la